有無人見到出面d阿叔阿伯

驚自己有日會變到咁

驚未過四十甩晒d頭髮

時間過得好快,老得好快

有無人驚變老

早啲死可以唔洗變老